黑冰係味轉左？

黑冰係咪得番mega珠，即係新果隻？